有冇ching 另一半人工原本比自己低，但轉左工/升左職之後高過自己一截？

口氣唔同晒
唔知有帽事發生

諗多咗者， 帽事既

以前有啲小驚喜，花啲心思準備禮物都好撚開心
而家係同價錢掛勾

係咪之前你對佢都唔係好好呀？

之前睇過個post
講女人既幸福感係同男人既犧牲成正比

我覺得自己扮得幾好

雲兄做地盤應該都搵到食
依家女友搵多你一倍，佢轉咗份咩工作？